[世界末日] 侵侵高級顧問希克斯確診武漢肺炎

美國傳媒引述消息報道，總統特朗普的高級顧問希克斯確診新冠武漢肺炎，並出現病徵。據報指，希克斯早前多次陪同特朗普出席活動，包括周二晚一同乘搭空軍一號專機到俄亥俄州，出席首場總統選舉電視辯論，以及前日一同到明尼蘇達州出席集會。

白宮發言人暫未有確認是否有職員確診，只表示特朗普重視個人、支持者及民眾的健康，而白宮一直遵循疾控中心指引。

希克斯在2016年曾擔任白宮通訊總監，又協助特朗普進行競選活動，之後轉到私人機構，今年初重返白宮。

某國想用生物武器殺Trump?

牙侵唔好死

拜登同中共成為最大贏家

侵侵要隔離lu

總統辯論時冇戴口罩

拜登同埋乜來士都中伏

條女咁有型